A small but symbolic action!

The Bus Stop right outside Kowloon Masjid and Islamic Centre is called Kowloon Park, despite the Park’s main entrance being on Austin Road and not Nathan Road.

They have been paranoid this week regarding potential xenophobic attacks this week, maybe we petitioning the government and bus operators to rename that stop to Kowloon Masjid would be a small but symbolic step towards closing the racial divide.

九龍清真寺出面嗰個巴士站依家係叫「九龍公園」，但係其實九龍公園個正門係喺另外一面嘅柯士甸道，而唔係彌敦道

你見佢地班南亞人先前勁擔心會有果啲宗教排外嘅衝突，我地都不如做返啲聯署又好乜都好，叫政府同巴士公司改返個站名做「九龍清真寺」，家陣改名雖然事小，但係會好有紓緩族群對立嘅象徵意義